馬斯克接受中官媒訪問 稱對中國未來很樂觀

2019-01-08 16:39

特斯拉（Tesla）上海車廠昨（7日）正式動工，馬斯克也親臨現場。（資料照，彭博）

〔財經頻道／綜合報導〕特斯拉（Tesla）上海車廠昨（7日）正式動工，特斯拉CEO馬斯克（Elon Musk）也親臨現場。他接受中國官媒訪問時表示，他們對中國的未來很樂觀，認為中國在朝著正確的方向發展。

根據《央視新聞》報導，馬斯克表示，中國的改革開放確實是有扎實的開放措施，長期來看他們對中國的未來很樂觀，認為中國在朝著正確的方向發展。

馬斯克表示，世界正朝著可持續交通、可持續能源的方向發展，直言中國在太陽能、電動車等領域是世界的領先者。

馬斯克表示，電動車市場龐大，而中國目前電動車在市場的佔比仍很小，所以對汽車企業來說機會巨大。

馬斯克在節目上表示對中國未來樂觀。（圖擷取自央視新聞）

投撚哂共

仲諗緊邊個馬斯克，用Elon Musk 比較好

聽講佢食大麻食到傻左

他朝君體也相同 等睇翻版Tesla

有邊個生意佬唔投
連google都想投啦
支那人打壓支那人，關啲外國生意佬撚事咩

輸打贏要

佢仲成日係Twitter語無論次